沖完涼仲需唔需要洗面

我平時會起身沖涼 究竟沖完涼仲需唔需洗面 定係直接保濕護膚就得

緊係要啦
訓教個時已經有好多細菌痴住你塊面

咁個次序應該係點
沖涼>洗>toner?

咁巴打夜晚仲沖唔沖多次

朝早只會用清水洗面

我通常
洗頭 然後用洗面奶沖身 再搽護膚品個d
之前上網睇過一篇野，如果無洗面直接再搽d護膚品，只會比更多營養d細菌，之後好容易生暗瘡

用清水都得，最緊要有洗過

洗面奶沖身 ?

頂
姐係用洗面奶洗臉，然後沖身（用沐浴露)
個次序係由頭洗到落腳呀

跟住就茶野係咪

無錯 咁塊面就靚靚

okthx